住個度有十幾宗確診，應否繼續住落去？

如果去酒店住應該住幾耐好？

坐下交通工具就咩病都冇

住到疫情完先啦

買間獨立屋住囉

仁石？

一於賣樓捐哂比手足手足唔係condom!

樓主有冇唔見咗野? 記得報警

去地鐵或者公司住
政府同病毒傾好數唔會搞個度

我係你會選擇自殺

返公司訓就安全

中有有5k 唔住比我住

CLS一個二個推我去死

留係屋企唔好出街害人啦